村長叔叔入一入

hi

熱犬

yes

who

各路村長都入哂黎

又老屈

goball

this po 0營養==

都好過你d post有害

佢自己刀有害

mk

保特同埋死老野一齊躝啦

yess

村短死撚咗去bin

蒲緊

Sorly i am back

岩岩cow完囡牙ching

熱犬老鬼干政

搞散學聯

日日都屌西

陳日系觀塘見到梨攬住五六條女

禾本民錢der

陳日同手足kevin食飯

粽知梨系鬼

玩二王五后

MK

你老死攪到禾俾左膠追擊牙

全囝牙

咩牙賓囝

黃洋@傑志同黃洋達有咩關係

呢層要問你首領賓科🤔

Me牙廢龍

梨一齊 john 做奶粉 is ok

你做律政司 我做政務司 oj?

緯囝BBG

食飛煙先🚬

🔥🚬🤔

塑化G

我首領何仔

分咗家都計得咁清楚

快入

good night

咁早瞓？

唔好再派膠俾我ok?

你唔好派先ok?

做咩牙

失業了

邊行啊

打錯，係失戀了

又學cos b溝日本妹牙？

cos9 一見鍾情

牙cos咁快入

Cos囝仲sad緊？

雞來

雞犬不寧的
早d放手

咩事

唔講了

你咪俾我見到你

唔好攬住我咸
手信都未拎到

樓豬on9

冇啦等6月嗰轉啦

牙賓

我都好

ching仲唔訓?

掛住你

又去貢rich

me too

咩牙葡甲神鋒

又係女呀？

劈炮去流浪了

no la女我唔洗煩住
讀書

去邊

好青春

又係日本，打算有生之年去哂成個日本了

今次你最後一次

🐶

我都未去晒成個香港

me2

ching有女

沙高去晒成個歐洲

又溝日本妹 再接再厲

橙

有料

港超七大痴線佬

冇你份

我青山派嫁
同你地班劣質會員無咩關係

On9村長

村長食屎

今晚傳說對決

去旅行啦你

吾叫？

吾叫

友挽？

玩過一陣，鍾意打LOL多d

入黎未

緊係玩三國無雙

ok

三國無雙首抽好難刷

巧挽咩？

就咁手機開夠方便

我抽到小喬四星已經去馬了

嗨

得3星 Del左

hi gummmmmm

屌奶星
聽朝要踢9點半但仲未訓到

你守龍係咪要兩對手套

講夠未

收聲啦

點解我講 講夠未 你俾
佢講 收聲啦 你俾

屌你

我俾 你上面條友